覺唔覺地球監獄論係呢個世界最完美既解釋

1）雖然人有自由意志可以決定做d咩，有好多想法，但9成人都唔知自己真正想要d咩

2）人往往被肉體肉身局限住，會老會身體差，每日都要有足夠睡眠同休息，有心無力，就算意志好強既人都會想傾向偷懶同休息，唔能夠non-stop keep住學習/工作

3）所有人類既終點都係死亡，無一幸免，而死亡就會有痛苦同無奈，生於世上，死於痛苦，一開始細細個個陣好易開心，人越大越難快樂，個傾向係一日比一日差，越大越廢，身體差，靈魂智慧有增長但難以快樂。

4）西方耶教話一開始人就有罪，相信一個神，人會曬時間番教會，深信同接受神帶俾人既考驗，但有個陷阱係人會疏視左我地被囚禁既事實，享受被囚禁

5）東方信自然定律、環境同人既關係，但其實環境地球先係囚禁我地既地方，就環境而言，地球好似呢個宇宙中既綠洲，人類暫時都搵唔到其他星球有生物同外星人，但其實係被隔絕左，唔能夠搵到同更高次元既生命溝通；就人體而言，人好難先適應到重力，例如高山症，唔好話坐太空船、光速、甚至水壓都難適應。完美證明人一離開左陸地越耐，精神同肉體越容易崩潰。

5）心智系統，我地被人打左一下面會痛會憤怒同唔開心，聽到音樂容易被影響心情，現代都有學說同心理學證明到NLP心理技巧可以影響到一個人既決定，人類容易被影響同改變，再者，一句句子同唔同既小朋友講，有d會好信，有d會懷疑，靈魂既唔同但心智系統/反應被設定大同小異。

6）被囚禁既人類，肉身是器皿，靈魂是本體，但每個靈魂都逃不過電網，死後回收本源再輪迴學做人，人類從一出身已經不斷從失敗中學習，但幾成功幾有錢既人都一定或多或少有缺點，無人會完美。有錢不會被無錢更快樂，無錢可以夠食夠住，內心富足知足常樂，有錢則慾望無窮無盡，而且有錢有權人就極易被逼或者傾向腐敗，但人既壽命係有限，有錢/無錢既人一樣會有死個一日。

7）人類容易被任何事物浪費時間，這座地球行星監獄的目的是要把靈魂永遠拘留在地球。通過靈魂彼此間之物慾、性慾、美學、神秘學、無知、迷信和戰爭…作為誘餌，削弱具有反抗能力的人口。

8）人類有七情六慾，極受情緒影響決定，理智個一面亦會容易被情緒所主宰，引致政府判決同裁定都有極大漏洞同主觀思考，人類社會既法律同制度只係用黎改善人類主觀下引致既不公平不公正既情況。

9）人需要付出大量時間做無意義既事，食飽痾屎，有病要睇醫生食藥同休息，睡眠。現代人信金錢，金錢奴隸，日日營營伇伇為兩餐為居所，特別在香港這個地方，好少人番工真係為興趣同埋幫其他人過得好d既意義，只利益行先。人與人之間好多時只會有利益同目的行先。

10）人類社會既體制、經濟體系向壞既方向發展緊，世界上99%既財富掌握在1%既人手中，貧富懸殊，資本主義既體制下人係相對自私，地球內既人類只可以係環境影響/資源短缺既情況下先有可能實現到共產主義，就連人類種族歧視、內戰都會發生，故此國與國人與人之間只會不斷掠奪資源同好處。

11）人既記憶好奇妙，不但容易被篡改，老左容易唔記得野，就好似要準備輪迴清洗記憶再重新學做人一樣。前世做唔好既野今世要再面對同改善咁。

12）開心既係，自盤古初開石器時代人係不斷進步，係失敗錯誤中學習同醒覺，但人類既一生好似係為左繁殖被輪迴既靈魂之後又輪迴黎過，不斷被囚禁在肉身，到底係為左昇華人類更接近完美，直到可以靈魂被提/離開到依個地球，定係只係要人類係地球內服無期徒刑。

根據以下網址，太多論點同觀點證明地球越黎越似監獄

歡迎補充或者推翻我既觀點，我其實都唔希望地球監獄論係真事

只有修讀福音先可以解脫

TLDR
都聽過呢個說法, 有時亦會諗下
但用呢個框架點解釋法科啲法術?
你有事去問, 講到你過去某事係原因, 而你本身都唔知
即外星人有個全球記錄系統, 記錄晒地球發生一事一物
外星人科技圥進, 但都係有形生物, 又唔似噉強大

社會一向都係學Bentham所講嘅panopticon方向行緊

呢套其實同佛講既一樣 人因為自己做既事情而要一直輪迴，係婆娑世界輪迴就係受罪
只係一個係無人主導呢件事（自己感召），一個係有班人主導（eg.外星人）

有時會諗點解世上宗教背景完全唔同又會有咁多共通點

聖經係死後會去天堂，煉獄or地獄

咁太空人點計

放大啲黎睇 成個宇宙都係監獄
我地去到下一個星球都唔會逃得開壽命 物理法則 受限於五觀 呢d限制

高質留名

根據監獄論講法, 耶教係某一批外星人, 你生前信耶教, 靈魂就會加入嗰批外星人陣營
而聽法科啲人講佢哋查唔到信耶教啲人, 似乎去咗另一界別
但又, 監獄論係近代先有, 可以係綜合各宗教再馬後炮創作

其實解釋唔到無意義生命，例如植物人，夭折嬰孩，唐氏綜合症，又懲罰唔到佢哋

基督教都有一派係信地球係一座監獄
好似係
睇過一篇文講

咁世界人口越來越多係咪靈魂識分裂

咁仲唔快啲死?

火星都去唔到 邊算太空人

突破盲腸

多啲人坐監者，

或者動物相對少左

係又點唔係又點

7）人類容易被任何事物浪費時間，這座地球行星監獄的目的是要把靈魂永遠拘留在地球。通過靈魂彼此間之物慾、性慾、美學、神秘學、無知、迷信和戰爭…作為誘餌，削弱具有反抗能力的人口。

係咪自嘲緊

根本就係

要搞階級革命 解放人類

明明地球咁美好人類都可以將佢地變成監獄

一直都有呢啲on9問題，點解人類人口愈來愈多，睇到好厭
所謂靈魂輪迴唔係局限於地球本土人類
係我地認知既宇宙或 高次元我地見唔到既有思想生物
認為地球人類既靈魂=全部靈魂係錯誤諗法

成件事只係人類用自己嘅想像力解讀地球一切大自然嘅事物 完全對任何討論都冇進一步推進 你鍾意話佢監獄又好 只要我講得通 個比喻fit 我話佢似快餐廳又得

與其話係監獄 話係 實驗場 或者 玩具箱 其實合理啲

既然能夠剝奪他方記憶能力以新生命形式誕生又何需囚禁
直接將其變乖或者變成奴隸都可以了

又唔洗咁大反應，可能你係專家級，所以睇到厭，

不過小弟初學者，所以希望體諒下我啲on9問題

都算講得通，有聽過樹木都有靈魂

再者，請僮、扶乩等係請神仙附身做嘢，噉多個弟子同神仙人物，如果神仙係外星人扮，佢哋都幾唔得閒，要有個7x24 CS center
附身時控制到施法者肉身動作，有能力驅鬼治病，即係個外星人係無形、有神力嘅存在，能知過去未來，同神無異

驟眼睇你似乎吸收左拜火教既二元論，肉身與物質係惡魔既囚牢，用黎囚禁光明既靈魂，唯有靠生前吸收足夠善念，先可以避免污染，昇華到光明之神既國度

就算係又點？
根本任你FF

要有監獄 首先要有監獄外嘅世界
如果個監獄同個世界一樣大咁仲邊有監獄

監獄 ＝ 地球/太陽系
世界 ＝ 宇宙

地球 = 4萬公里
太陽系 = 200億公里
已知宇宙 ＝ 1億億億公里

有個叫動物園假說
地球係動物園
人類係動物
遊客係上帝/神靈/外星人

地球無論係上帝/神靈/外星人的
電腦模擬物/實驗室/AI研究所/動物園/電腦遊戲/監獄/玩物都「看起來」合理喎

聽音樂影響心情係真既

因為都係人，所以有一樣嘅苦惱

如果你可以擺脱時間嘅限制嘅你都可以去到宇宙嘅角落
時間先係監獄

Lm

民智

又黎

其實人只係物種演化下隨機產生既一種動物
要諗到自己既存在有乜乜乜意義其實好可悲
人有所謂既”思想”只係物競天擇下演化出黎既產物
目的係令人類生存機率增加
所有生物存在既最終目的都只係傳承自已既物種

而家唔係探討人類存在意義
而家係探討緊人類住喺野生動物園定大草原

留名

唔一定 其他星球既環境可以令你更長命/更早死 理性d咁諗 氧氣含量，質素，同係個個星球種出黎既食物都有關。物理法則更加會唔一樣，人類既物理法則仲未完全可以解釋到係我地身處既宇宙甚至宇宙出面既n個宇宙。
而受限於五觀都唔一定，科學家已經證明到有d人經過訓練可以有第6第7感觀，簡單例子：瞎人聽力會比一般人特別好咁。

高山症唔係關氧氣密度事

法科d法術好可能係外星人遺留落黎既技術但被極少數人擁有同傳承，望向埃及既金字塔，海底既金字塔，暸解到既係呢類建築物既磁場對人類係有各種益處，而到底係以前既人聰明到識起呢d野定係有外星人介入幫手？呢個好值得我地反思

仲有會諗點解英文係世界語言都仲未統一到全世界用一種語言，人類有n種語言，放眼世界其實好多人仲未識用英文溝通。係咪神（eg外星人）驚人類造反/逃獄呢？

會唔會係中央處理器其實都有bug，趕唔切處理當係太多人死個陣..所以下一批人會多異常情況發生，例如會同肉體設定不相乎的Homosexuality或者先天缺陷..不過都係估，要prove真係好難prove

宇宙咁大 係我地呢個宇宙已經有好多類近地球，仲有宇宙外面又有宇宙

睇定義係咩，如果我信既神秘學係假既野，我就係無知同迷信，反之亦然，如果係真既話就接近左真理既一小步

你上過暗網就知道地球其實只係表面上既美好，一面輝煌既建築物底下其實當初本來就係頹垣敗瓦

所以科學都係大膽假設，小心求證，就算求證成功都有可能被推翻，係我地既地球1加1等於2既物理法則係第2d星球亦唔一定百分百適用

好大機會係收集外星人佢地既能源或者利用人類一代比一代聰明既智慧去收集知識既數據，而個d人類既智慧遺產係外星人個種層面既科技都未有或者未夠完善，變乖或變成奴隸，只會聽從指令同唔會反抗到主人咁樣對人類或者一個星球既進步係無好處

有FF先有進步，人類FF點先可以唔洗點火就光或者想無咁熱，所以發明左燈泡同冷氣機

因為人有自由意志，但其實唔係完全自由，我地既大腦就好似俾野lock住左，有一部份既野始終諗唔通諗唔到，就好似螞蟻永遠都生活係二次元，唔會諗得明更高次元既生物既生存空間同環境，而人類都一樣

所有事情都不能夠解決

演化會有進步同埋基因會越黎越好，呢樣我知，但係人類同其他生物唔同，會反思有下一代有咩意義，正如黃子華都講無下一代就係最環保。就算係一種形式將我地既生命延續，單體既記憶係唔會傳承到去下一代，呢個亦係探討靈魂同地球監獄既原因。

所以有時會不禁係度諗，每晚訓著左都會發唔同既夢，我個人認為夢有兩部份，一部份為日間你成日諗住或者接觸到見到既野入左你眼球但你無好留意到；第二部份為前n世係地球或者其他星球發生過既事..

係對人體既限制黎，特別係氧氣，呢個設定好吊詭：人必需要吸入氧氣才能夠生存，但純氧人就會好快死，缺氧更加唔得添啦，最吊詭既係氧氣正正係人衰老退化而唔引致病死老死既最大源頭..

啫係呼吸細啖啲就冇咁快老？

覺得似係一場體驗遊戲

嗱呢位巴打就傾到偈喇
各宗教法術應該源自薩滿教, 最老古嘅宗教, 可能係古文明或外星人留低
但法科法術好多係同神仙溝通, 至於神仙係乜嘢, 靈界係乜嘢狀態, 係咪外星人扮就耐人尋味

與其呼吸細啖d不如攝取多d抗氧化劑例如胡蘿蔔素

地球監獄論最翹楚嘅文本 《外星人訪談》無人討論？

同意
聽朝記得準時起身返工

美麗新世界，需要改變嘅唔係哩個世界，係人

之前都有諗過 但呢d野已經唔可以用邏輯去諗
吹都可以吹到好多個解釋